有冇人留意到喺街上面有啲人圍埋一齊

最近發現行街嘅時候見到一堆堆嘅人圍埋一齊
試過一條街可以有四五堆人
佢哋仲要企得好埋 中間嗰個好似拎住啲野
側邊啲人就咩年紀都有
最奇怪係佢地企喺度好似冇出聲
有冇人知咩事

pokemon go?

見過 旺角

通常都係問幾錢Q，講下價

唔似 因為佢地係行得好埋
有個中心點咁

烘埋去睇吓咪知